[
      "tu",
      "tua",
      "tuas",
      "um",
      "uma",
      "voc\u00ea",
      "voc\u00eas",
      "vos",
      "rt",
      "pra",
      "o",
      "os",
      "nas",
      "nem",
      "no",
      "me",
      "for",
      "a",
      "\u00e0",
      "ao",
      "aos",
      "as",
      "\u00e0s",
      "at\u00e9",
      "com",
      "como",
      "da",
      "das",
      "de",
      "dela",
      "delas",
      "dele",
      "deles",
      "do",
      "dos",
      "e",
      "\u00e9",
      "em",
      "entre",
      "isso",
      "isto",
      "j\u00e1",
      "lhe",
      "lhes",
      "mais",
      "mas",
      "me",
      "mesmo",
      "meu",
      "meus",
      "minha",
      "minhas",
      "para",
      "em",
      "n\u00e3o",
      "ser",
      "ter",
      "estar",
      "ir",
      "se",
      "por",
      "esse",
      "seu",
      "que",
      "ou",
      "pro",
      "\ufe0f",
      "em o",
      "a o",
      "de o",
      "\u2026",
      "de aqui",
      "_",
      "de ele",
      "por o",
      
      "de isso",
      "nos",
      "un\u201d\u00e9selarylaenlocon",
      "na",
      "só",
      "etc",
      "aí",
      "ai",
      "o",
      "da",
      "ah",
      "ele",
      "porque",
      "agora",
      "quem",
      "eu",
      "nada",
      "parte",
      "então",
      "outro",
      "fazer",
      "todo",
      "muito",
      "ainda",
      "pois",
      "nosso",
      "dizer",
      "ver",
      "dar",
      "vir",
      "falar",
      "querer",
      "saber",
      "achar",
      "ficar"
]